警方為避免不同政見人士打鬥 所以在西鐵怖防

各位市民唔駛緊張

喂阿哥 7.30定8.5呀

估撚到啦屌你老母

警方同市民已經不同政見
咁佈防一定有打鬥睇

警隊始終保持中立